# Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?

Рекурсия - это такой метод в програмировании, когда задача разбивается на несколько простых однотипных задач и функция
вызывается сама в себе, но уже с другими аргументами. Так как функция вызвает сама себя и повторяется на других уровнях,
пока выполнение задачи не пройдет все уровни и не дойдет до простого базового уровня, где функция уже не будет вызывать 
саму себя.
В ДЗ№ 16 функция вызывается с аргументом каждый раз меньшим на единицу, пока аргумент не станет равным 0, что определено
базовым условием фаториал 0! = 1. Без такого базового уровня функция будет выполняться  и вызывать саму себя бесконечно
или пока не забьет стек вызовов.
На практике рекурсия используется для упрощения кода. Код с рекурсией нагляднее, его проще читать и поддерживать, так
как рекурсия позволяет избегать повторения кода. Также рекурсия используется при работе с вложенными данными, когда
одинаковые типы данных могут содержать такие же типы данныхв себе с разной степенью вложености (вложенные списки, 
объекты в объектах и т.д.).